第二波搶米戰又黎啦

得返半桶米既好去掃，勁多人4包thx

百佳網店暫時有

屋企多飯桶既真係要買多幾包
利申屋企8KG都係岩岩夠食2X日左右

惠康好似限每人一包

今日行過米酒都有人搶

斬類仲有大貨

麵

惠康限每人1包 大把on9推4包6包去到收銀處又係買得1包

辛苦哂超市職員 佢地今日做餐死